<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>产品展示 on 极数科技官网</title>
    <link>/showcase/</link>
    <description>Recent content in 产品展示 on 极数科技官网</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>zh-cn</language>
    <copyright>本站所有权归 @极数科技 所有</copyright>
    <lastBuildDate>Tue, 01 Jan 2019 11:02:05 +0600</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/showcase/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>极速版展示</title>
      <link>/showcase/supernumv1/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Jan 2019 11:02:05 +0600</pubDate>
      
      <guid>/showcase/supernumv1/</guid>
      <description> 报表平台框架 用户打开报表平台后，将会看到上方的标题栏，左侧的导航栏和右侧的内容展示区域。在移动端设备下，左侧的导航栏可能会被自动隐藏，用户需要点击标题栏的展开导航栏才能将其展开。
   报表管理 导航栏将会使用报表类别作为一级标题，使用报表名称作为二级标题。点击报表类别将会展开或折叠相应报表类别下的报表名称。点击报表名称将会在右侧内容展示区域显示相应的报表。
打开报表之后，用户可以点击报表的任意字段进行排序、可以搜索报表中的任意内容、可以选择一页展示多少条数据、可以翻页。
   </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>会员版展示</title>
      <link>/showcase/supernumv2/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Jan 2019 11:02:05 +0600</pubDate>
      
      <guid>/showcase/supernumv2/</guid>
      <description> 报表平台框架 用户打开报表平台后，将会看到上方的标题栏，左侧的导航栏和右侧的内容展示区域。在移动端设备下，左侧的导航栏可能会被自动隐藏，用户需要点击标题栏的展开导航栏才能将其展开。
   用户管理 导航栏的上半部分是用户管理界面。在未登录的情况下，用户将无法查看任何报告。点击登陆将会出现登陆UI，输入相应的信息并点击确定登陆，用户管理界面中将会显示登陆结果。登陆成功后将会自动展示用户所能查看的报表。
    用户也可以进行注册或该密操作。新注册的账号不会立即生效，必须等待管理员认证之后才能查看报表。若进行该密操作，用户需要首先登陆成功，再点击注册&amp;该密按钮，输入登陆时的用户名与新密码即可该密。
   报表管理 导航栏将会使用报表类别作为一级标题，使用报表名称作为二级标题。点击报表类别将会展开或折叠相应报表类别下的报表名称。点击报表名称将会在右侧内容展示区域显示相应的报表。
打开报表之后，用户可以点击报表的任意字段进行排序、可以搜索报表中的任意内容、可以选择一页展示多少条数据、可以翻页。
   </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>高级定制版展示</title>
      <link>/showcase/supernumv3/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Jan 2019 11:02:05 +0600</pubDate>
      
      <guid>/showcase/supernumv3/</guid>
      <description>报表平台框架 用户打开报表平台后，将会看到上方的标题栏，左侧的导航栏和右侧的内容展示区域。在移动端设备下，左侧的导航栏可能会被自动隐藏，用户需要点击标题栏的展开导航栏才能将其展开。
   用户管理 导航栏的上半部分是用户管理界面。在未登录的情况下，用户将无法查看任何报告。点击登陆将会出现登陆UI，输入相应的信息并点击确定登陆，用户管理界面中将会显示登陆结果。登陆成功后将会自动展示用户所能查看的报表。
    用户也可以进行注册或该密操作。新注册的账号不会立即生效，必须等待管理员认证之后才能查看报表。若进行该密操作，用户需要首先登陆成功，再点击注册&amp;该密按钮，输入登陆时的用户名与新密码即可该密。
   报表管理 在导航栏中，我们为了节省空间，将原有的动态报表列表替换成了动态报表筛选器，用户可以通过下拉菜单筛选需要查看的报表，也可以直接输入报表名称进行筛选（筛选器自带模糊查询功能），选中报表后，内容展示区的报表界面、可视化界面、以及阅读记录、阅读进度等信息都会被更新。
打开报表之后，用户可以点击报表的任意字段进行排序、可以搜索报表中的任意内容、可以选择一页展示多少条数据、可以翻页。
   可视化管理 用户点击导航栏的报表可视化后，可以在内容展示区打开可视化界面。这里我们提供了两种可视化解决方案：
首先，用户可以在绘图选项中选定x轴与y轴对应的值，以及图表类型等信息，点击确定就可以自行完成可视化工作。 这种可视化方案的系统维护成本非常低，但目前我们能够支持的图表类型仍然比较少，未来会进一步丰富。
其次，系统管理员也可以为当前报表定义特定的可视化展示方式，这样用户打开可视化界面后可以直接查看可视化结果。这种方式可以展示更加高级、更加丰富的图表，但是需要系统管理员掌握一定的绘图命令。
        阅读记录管理 用户点击导航栏的阅读记录后，可以在内容展示区看到一张名为阅读记录的特殊报表，其中显示了所有用户可以阅读的报表，以及用户的阅读状态（已读、未读、报表有更新）和阅读次数。
用户也可以点击标题栏中的报告总揽按钮查看当前共有多少份报告、有多少份报告已读、有多少份报告未读、有多少份报告有更新，点击标题栏中的阅读进度按钮查看当前的阅读进度。
   留言管理 用户点击导航栏的留言管理后，可以在内容展示区打开留言界面。在留言界面中，用户输入留言接收者、留言有效期间、留言内容，再点击提交留言就可以完成留言，接着留言结果被会展示在下方。
用户也可以点击标题栏中的查收留言按钮打开留言弹窗，接收留言信息。注意未到生效日期或者已经过期的留言将不会被展示。
   使用帮助 用户点击导航栏的使用帮助后，可以在内容展示区打开使用帮助界面。
随着系统功能越来越复杂，用户可能需要一份帮助文档以便更好的了解系统的使用方法，帮助界面默认展示的就是本篇文档。当然我们也会根据您定制的内容，为您的用户制作合适的使用帮助文档。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>